如果手上有五千蚊 應如何妥善使用

最近有五千蚊橫財入手 雖然唔係咩大錢 但係學生哥平時收入都唔係算多 所以希望能夠好好咁利用下佢 費時晒咗佢啦
唔知月入數十萬嘅連登仔有咩意見

ALL IN 利記對家 中左唔駛多謝我

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

比返啲錢人啦

講真，黨主席話大唔大話少唔少，我建議你去歐洲打德國又好去北美洲打美國都好，中國已經冇咩發展空間喇。你先去搵北韓傾傾先，北韓等開戰好耐，金正恩多謝你都來唔切，再去日本搵安倍晉三，同佢講大陸準備去打美國，個國字都未講出口佢應該即刻打電話叫軍隊準備對付日本d美國駐軍，佢都忍左佢地好耐，之後唔洗搵其他人，理由下面再講。

係你搵完北韓同日本之後，基本上其他國家都會有代理人搵你，睇下金正恩蛇頭鼠眼，講左個計劃比佢知佢就一定幫你唱通街，想打美國既人話多唔多話少唔少，只要唔係美國人，你同佢講要打柒美國。基本上佢會問番你時間，地點，人物。

就係咁，大勢已成，你鐘意擇個良辰吉日又好，即刻打又好，你咁多人，唔洗半日，特朗普即刻舉白旗投降。

等到美國投降，你唔好要左美國，乜都唔要，送左比北韓先。一來北韓本身已經神憎鬼厭，二來匹夫無罪，懷璧其罪，唔洗你挑撥。轉下眼北韓就會比人做低，如此類推，打下打下就會得番你一家獨大，統一全球就指日可待。

唔夠一年，你應該已經做到全球主席，閒日你鐘意搵c朗同你篤波又好，搵美斯打藍球又好，你鐘意想點就點，當然，如果你仲係覺得唔夠，你可以整番個新宗教，自立為神。

上左神枱後洗人去周圍做假新聞，話你係神中之神又好，話耶穌係你手下又得，日日叫人上香比你，然後不停吸收晒d信眾既信念。

最後一步，就係等，等咩野？等儲夠信念，你唔係真神都變到可以立地成佛。

long call 3月HSI

萬里死左啦